鄭大奸： 不能迷信美國特朗普救香港 人在海外不應煽動人抗爭

呢種咪正仆街
香港存亡時走佬去加拿大r老人福利

叫人唔好信外國勢力
咩9野 人在海外不應煽動人抗爭,無當地人幫手拉線點見到各國議員官員

有得選擇邊個人想抗爭? 大把香港人開始老讀的科做的行頭根本無走唔到佬
海外港人煽動人抗爭呢個指控同環時根本無分別
現在係香港走唔到人的人/唔想走的人選擇生存或死亡

樓主係時侯食大豆

佢好似袁爸又吊陶傑又吊

所有係國際上幫香港人游說的人都比大奸郁緊
大難到,總有人為自己利益/自保向中共交誠意金

佢呢啲有外國國籍嘅
無資格說三道四
同埋出得國即漢奸
國安法立完要捉佢返嚟打靶

現在MAG COURT大把中學判官
中學畢業入DOJ做老散,屈人屈到入刑事檢控專員馬房
供去讀外國野雞U再走內線做MAG仔官

MAG仔官升主任人工連福利有十萬
班人係想迫死所有後生表忠搏升

鄭大奸根本係呃香港人放棄反抗所有外國助力等死

收皮啦死老嘢
你過氣啦撚樣

未死咩？

老蕭？
公道啲講
老蕭叫人留晌香港做順民應該冇乜事，留晌度而又繼續抗爭幾本上成本好重。

加拿大果班係特別膠
例如謝志峰，鄭大班

同李柱銘一樣，跟唔上時代嘅就出少句聲當幫忙啦

去到支那大仲係牙斬斬

佢唔係係話自己喺海外，無資格叫人去以死相搏咩？佢話自己支持抗爭，反對國安法喎⋯⋯佢話自己無資格叫人以死相搏有乜問題？

PR老屈，個個黃絲 KOL 都食緊

一係走海外抗爭 一係在國安法過後做順民

喼班泛民可以收收皮